容我張狂，法國叫親家輝都好尾機

張家輝 - 搞笑師
梁家輝 - 撐警師
劉家輝 - 光頭師
嘉輝花園 - 地鐵上蓋師
顧嘉輝 - 音樂師

卓嘉輝 - 教唆虐殺臨臨老師

推

高質post 竟然無人覆？
推～～～

樓主出正常po

呢件事好反常

世界末日

豬_

我勁憎90後，佢地殺臨臨我唔會收手

5歲都殺得落 真係好撚仆街

高汁
推

我唔係針對90後，但果兩條畜生真係90後黎

所以我一早就反九十後

我唔係針對90後，同你唔同啦

豬蛇好有遠見

你意思係豬蛇係針90後？

唔玩膠既樓主算係top 1

樓主咁幫臨臨 你同佢有親？

同佢無親就唔幫得？
你都幾自私

我夠成日幫你拉

唔通我同你有有親咩

賓7到